新不合作運動

Push

其實冇大台，靠連登去討論嘅抗爭模式，決定左我地所有嘅策略同計劃都一定瞞唔到對手，孫子兵法講有正兵有奇兵，奇兵我地係用唔到，只能用正兵，即係靠人數堂堂正正咁打，我地嘅優勢係機動靈活，有創意，人數多，反應快，我地都係諗返點樣延續呢啲優勢比較實際